[Eddy遊戲台] 29/3 Mass Effect Andromeda / Guts and Glory

今日2230 開

2230-00XX: Mass Effect Andromeda
00XX-01XX: Guts and Glory

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

HIHIHI